\setcounter{section}{-1}
\section{מבנה ההקדמה}

בעבודה זו אתאר \hl{פינה אחת} מתוך המארג הלשוני המורכב והמגוּון אותו מהווה לשונו של אלפריץ׳ (955–1010 לערך), בתקווה לתרום מעט להבנתנו אותה ולהכרתנו בעושרהּ.

תחילה אשרטט את \hl{גבולותיה} של פינה זו, תחומהּ של התופעה הלשונית הנדונה בעבודה, תוך מתן רקע צורני (\sref{sec:topic}).
לאחר מכן אדון בסוגיות \hl{מתודולוגיות ותיאורטיות} הנוגעות לנושא, לאופן המחקר ולאופן הצגת הממצאים והדיון בהם (\sref{sec:theory}).
אחר כך אסקור את תכונותיו של ה\hl{קורפוס} הנחקר, מנקודות מבט שונות (\sref{sec:corpus}).
לבסוף, אציג בקווים כלליים את \hl{מבנה העבודה} (\sref{sec:structure}).
